(懶撚）今季有咩好睇？

巨人就睇硬架啦，咁今季仲有咩好睇？
輕小說改編嘅就不了

輕小個套劍姬幾好睇呀

點解要咁抗拒輕小改篇?
明眼人一睇就知邊d係四大天王類

我的英雄學院
SAKURA QUEST
巴哈姆特之怒

得罪講句而家全部輕小都係飛機作

非續作暫時未有套突出，除左淫僧

戀愛暴君
好睇又輕鬆

怪怪守護神

得罪講句,如果重啟咲良田同末日都算係飛機作既話,咁今季應該全部都係飛機作.

重啟咲良田好似冇post睇完第一集有好多疑問想問下

SAKURA QUEST
愛麗絲與藏六
我英
夏目
雛子筆記
月色真美
不起眼女主
重啟咲良田

末日時在做什麼

明明輕小改先係動畫化清泉

天王番

愛麗絲與藏六 講魔法蘿莉同傲嬌呀伯
另外雖然唔係今季 但照推 小魔女學園，熱血番
目前做左一半估計有廿幾集

ED好好聽

時鐘機關之星